有冇ching係NGO做緊?

請教一下Ngo入面EO/AO 好唔好做？
人工大概幾多？

狗工 迫你臨時返夜 冇雙糧bouns
Annual少 5.5days 冇社工牌人工低
工作量大

好唔好做，好睇你咩post，跟咩老闆
不能一概而論

ching 介唔介意講大約份糧幾多

都係
不過想知overall大約係點

唸住入行，師兄可以分享下嗎？

真係好睇你做咩服務
有人ot，一人跟百幾個case (聽聞)
有人返8小時得1小時工作量
就算同一部門都可以爭好遠

可以留意下d post係咪跟funding開出來，funding會有d要求
亦有d post係恒常服務，就多d野抄，有得copy and paste

多謝師兄指點
overall NGO既EO/AO 價位大約幾多？

大機構有自己point 但有啲臭朵既都低過社署
好處係有既定營運政策
多source搵同易學野

細機構有啲funding少資源少
非行政post就咩都要做
勝在多野學 水位一般 多數跟社署

有經驗後可以點轉其實好睇你點present
大機構有個名 細機構就多野學

你有無社工註冊

冇
文科grad

開唔開得名？
初入行乜都唔識求指點

NGO 有咩EO AO?

ngo 做低層admin 頂薪可以去到幾多

好多時都要寫 proposal
如果你語文好，你有你優勢呢

跟咩老闆先緊要

Ngo跟唔跟pay scale?
約我interview一定要我寫expected salary
所以想知道薪金details

真係有跟有唔跟
有d跟足，同埋政府加幾多就幾多
有d就自行決定
答你唔到
你就咁話officer，又唔知你咩programme，又唔知乜部門，乜性質，答你唔到

sor for 1999
個title真係叫EO executive officer
你問果啲我都唔知 佢冇講咩部門

以前做果間有AO位 主要係head office做番admin工作
人工跟政府pay 不過max point世只係去政府既一半
無咩前景 但勝在穩定

利申 以前做果間應該算細機構

我諗你search下有無前人見過呢個post la
officer 範圍好大
有NGO會比大d title 之後可以平d請人
有d就比不錯人工
我答你唔到...

Thanks
ching已經幫左我

Thanks ching
間ngo係邊區啊？

主要沙田區
head office係觀塘